大家都係高鐵工作，兩種褔利

大陸人有100蚊一餐飯，香港人就自己出去茶記食50蚊飯，仲要自己比

不如起埋hall比班公安啦屌，由港鐵起+比錢 仲有24小時hall雞服務，為國內同胞降火

香港入境班夥計呢？
爭取一地兩扑

血濃於水